{"text": {"pr\u00f3ximo": 209, "slide": 244, "por": 198, "favor": 114, "avan\u00e7ando": 34, "para": 183, "o": 171, "estou": 104, "farta": 113, "deste": 75, "passa": 187, "j\u00e1": 141, "terminei": 263, "este": 102, "avan\u00e7ar": 35, "vai": 280, "anterior": 16, "esqueci": 94, "me": 147, "de": 64, "dizer": 80, "uma": 277, "coisa": 49, "no": 162, "voltar": 285, "tr\u00e1s": 272, "retrocede": 230, "mostra": 152, "com": 51, "t\u00edtulo": 275, "resultados": 229, "passando": 188, "do": 81, "da": 62, "dos": 82, "das": 63, "quero": 218, "ver": 283, "tecnologias": 253, "utilizadas": 279, "muda": 155, "introdu\u00e7\u00e3o": 137, "gostava": 125, "\u00edndice": 294, "saltar": 235, "ir": 140, "pode": 196, "mostrar": 153, "funcionalidades": 123, "implementadas": 130, "salta": 234, "tira": 265, "e": 85, "ao": 17, "avan\u00e7a": 33, "traz": 270, "chamado": 45, "d\u00e1": 84, "apresenta": 18, "a": 1, "parte": 186, "altera": 11, "nome": 164, "posso": 200, "imediatamente": 129, "at\u00e9": 31, "troca": 271, "que": 217, "tem": 254, "agenda": 4, "n\u00famero": 170, "__number__": 0, "destaca": 72, "frase": 121, "apresenta\u00e7\u00f5es": 23, "s\u00e3o": 249, "essenciais": 95, "sublinha": 247, "processamento": 205, "linguagem": 143, "natural": 160, "sublinhar": 248, "projeto": 207, "real\u00e7a": 220, "simples": 241, "intuitivos": 138, "apresentadores": 21, "\u00eanfase": 293, "\u00e0": 290, "objetivo": 172, "\u00e9": 292, "simplificar": 242, "processo": 206, "vantagens": 282, "usar": 278, "sistema": 243, "marque": 146, "desafios": 66, "enfrentados": 92, "durante": 83, "implementa\u00e7\u00e3o": 131, "destaque": 74, "problema": 204, "texto": 264, "passos": 190, "futuros": 124, "destaco": 73, "intera\u00e7\u00e3o": 135, "zoom": 289, "na": 158, "imagem": 128, "amplia": 12, "\u00e1rea": 291, "faz": 115, "melhor": 148, "esta": 96, "zona": 288, "aumenta": 32, "mim": 151, "reduz": 222, "out": 181, "volta": 284, "tamanho": 250, "normal": 165, "reverte": 232, "diminui": 78, "original": 179, "amplia\u00e7\u00e3o": 13, "inteiro": 134, "quanto": 215, "tempo": 256, "passou": 191, "apresenta\u00e7\u00e3o": 22, "apresentacao": 19, "diz": 79, "desde": 70, "in\u00edcio": 139, "total": 268, "saber": 233, "decorrido": 65, "espero": 93, "n\u00e3o": 169, "estar": 99, "passar": 189, "permitido": 194, "qual": 212, "atual": 30, "em": 88, "estamos": 98, "est\u00e1": 105, "ser": 240, "apresentado": 20, "quantos": 216, "slides": 245, "faltam": 112, "ainda": 7, "restam": 228, "h\u00e1": 127, "falta": 111, "terminar": 262, "sobraram": 246, "muito": 156, "acabar": 3, "os": 180, "muitos": 157, "reinicia": 223, "come\u00e7a": 53, "reinicie": 225, "come\u00e7ar": 54, "novo": 168, "recome\u00e7a": 221, "agora": 5, "reiniciar": 224, "inicia": 132, "temporizador": 257, "cronometrar": 60, "liga": 142, "ativar": 29, "iniciar": 133, "a\u00e7\u00e3o": 36, "desliga": 71, "pare": 185, "termina": 260, "parar": 184, "cron\u00f3metro": 61, "desativar": 67, "concluir": 56, "encerrar": 90, "terminamos": 261, "assim": 26, "fechar": 117, "fecha": 116, "powerpoint": 202, "encerra": 89, "acaba": 2, "ajuda": 8, "quais": 211, "comandos": 52, "como": 55, "funciona": 122, "preciso": 203, "existem": 109, "explica": 110, "obrigada": 173, "sei": 238, "ol\u00e1": 177, "bom": 41, "dia": 76, "boa": 39, "tarde": 251, "noite": 163, "est\u00e1s": 106, "ei": 87, "tudo": 273, "bem": 38, "te": 252, "sentes": 239, "boas": 40, "a\u00ed": 37, "sauda\u00e7\u00f5es": 237, "oi": 175, "fixe": 119, "v\u00e3o": 287, "as": 25, "coisas": 50, "aqui": 24, "contigo": 58, "tens": 259, "andado": 14, "correm": 59, "certo": 44, "est\u00e3o": 107, "ok": 176, "calmo": 42, "alguma": 9, "novidade": 167, "\u00f3timo": 295, "feliz": 118, "cansado": 43, "p\u00e9ssimo": 210, "cheio": 47, "energia": 91, "nos": 166, "meus": 150, "melhores": 149, "dias": 77, "tenho": 258, "estado": 97, "tranquilo": 269, "porreiro": 199, "nada": 159, "mal": 145, "descansado": 68, "um": 276, "pouco": 201, "chateado": 46, "contente": 57, "hoje": 126, "motivado": 154, "estive": 103, "satisfeito": 236, "animado": 15, "exausto": 108, "pr\u00f3xima": 208, "reuni\u00e3o": 231, "tema": 255, "ecr\u00e3": 86, "intervalo": 136, "pergunta": 193, "repetir": 226, "\u00faltima": 296, "quando": 213, "vamos": 281, "clara": 48, "quantas": 214, "pessoas": 195, "assistir": 27, "vou": 286, "responder": 227, "desculpe": 69, "tive": 266, "t\u00e9cnico": 274, "nervoso": 161, "agradecer": 6, "todos": 267, "estarem": 100, "onde": 178, "estava": 101, "obrigado": 174, "pela": 192, "aten\u00e7\u00e3o": 28, "podem": 197, "ouvir": 182, "luz": 144, "forte": 120, "algu\u00e9m": 10, "quest\u00e3o": 219}, "intent": {"next_slide": 10, "previous_slide": 12, "jump_to_slide_by_title": 9, "jump_to_slide_by_number": 8, "highlight_phrase": 7, "zoom_in": 19, "zoom_out": 20, "show_elapsed_time": 15, "get_current_slide": 4, "slides_left": 16, "restart_presentation": 14, "start_timer": 17, "stop_timer": 18, "close_presentation": 1, "helper": 6, "end_helper": 2, "greet": 5, "ask_how_are_you": 0, "respond_how_am_i": 13, "nlu_fallback": 11, "fallback": 3}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 6, "action_restart": 7, "action_session_start": 9, "action_default_fallback": 4, "action_deactivate_loop": 1, "action_revert_fallback_events": 8, "action_default_ask_affirmation": 2, "action_default_ask_rephrase": 3, "action_two_stage_fallback": 11, "action_unlikely_intent": 12, "action_back": 0, "action_extract_slots": 5, "action_show_elapsed_time": 10, "utter_close_presentation": 13, "utter_confirm_number": 14, "utter_confirm_title": 15, "utter_default": 16, "utter_get_current_slide": 17, "utter_highlight_phrase": 18, "utter_next_slide": 19, "utter_previous_slide": 20, "utter_restart_presentation": 21, "utter_slides_left": 22, "utter_zoom_in": 23, "utter_zoom_out": 24}, "action_text": null, "intent_response_key": null}